# SWAME

Сайт для ставок на стримах.

Описание: 
Киберспорт активно развивается в большинстве стран и Россия не исключение,
как давно повелось в спорте - существуют букмекерские конторы, которые принимают
ставки на прогнозы с каким-либо коэффициентом. Киберспорт не стал исключением для
этого бизнеса, но имеет ряд особенностей. Главные из них - матчей много и они проходят
быстро. Так зародилась идея для сервиса на котором киберспортсмены и даже простые
стримеры смогут проводить свои матчи с возможностью делать прогнозы для зрителей.

Возможно, сайт доступен по адресу: http://undegr.ru

Главные особенности:
1. У системы ставок не имеется привычных фиксированных коэффициентов, а используются
динамические (плавающие) коэффициенты, которые зависят от того какая сумма ставок образовалась
на той или иной стороне (выигрыш\проигрыш).
2. Сайт не является стриминговым сервисом, но имеет возможность интеграции с популярныйми.
сайтами, такими как Youtube, Twitch и др.
3. Реализована система доверия к стримерам, благодаря которой имеется возможность 
управлять "игрой" не только администратору, но и самому стримеру или его помощнику.
4. Можно убирать, добавлять время возможности прогнозирования или аварийно их закрывать.
5. Присутствует легковесный чат на Web-Socket.
6. Возможность авторизации через SteamId.

Вы можете протестировать сайт (если он не лежит):
1. Авторизируйтесь на сайте от администратора (login: admin: pass: admin)
2. Перейдите на http://undegr.ru/other_admin_preference/watchgame.php
3. Нажмите "Начать раунд".
4. Введите логин стрима streamer123.
5. Введите время и игру, нажмите "создать таблицу".
6. Теперь вы можете перейти на страницу игры (http://undegr.ru/games/swamestream.php?str=streamer123)
7. Когда кончится время приема ставок, перейдите еще раз по по ссылке в п.2.
Вы можете закончить матч, а можете продлить прием ставок.

Пожалуйста, не пытайтесь сломать сайт, он не используется в коммерческих целях.

Если вы хотите запустить на своей машине:
1. Вам понадобится стандартный LAMP-срвер: PHP6, apache2, MySQL.
2. Для запуска чат сервера понадобится MongoDB и NodeJS 8.1^, подробнее в файле "запуск чат сервера"
3. Склонируйте репозиторий, поместите папку html по пути /var/www/
4. Импортируйте worked_base.sql в заранее созданную БД.
5. Измените файл config.php в соответсвтвии с вашим логином и паролем от БД.
6. Выполните следущую команду в папке html чтобы переделать ссылки на ваш домен:
<br><code>$find . -type f -exec sed -i 's/undegr/YOURDOMAIN/g' {} +</code>
7. В файлах (их два) endofgame.php найти и заменить логин и пароль для подключения к БД

Вы можете сделать бекап сервера в архив; создайте рядом с папкой html папку backup и выполните файл ./dobackup.
Создастся архив с датой в названии, с папкой html и действующей БД. Скрипт очень простой и полезный, можно использовать в других целях.